[{"id":"lwemo98q","question":"Su molekülleri neye yapışık kalır?","answerOptions":["Tüp","Bor","Maden Su","Kase"],"answer":"Maden Su","type":"multiple choice","inputAnswer":"Tüp","hardness":"hard","marksWorth":1},{"id":"lwemoced","question":"Su içinde çözünmüş olan madde sayısı neye bağlıdır?","answerOptions":["Basınç","Sicim","Akış Hızı","Sıcaklık"],"answer":"Sıcaklık","type":"multiple choice","inputAnswer":"Basınç","hardness":"hard","marksWorth":1},{"id":"lwemo77p","question":"Su kaç cins molekülden oluşur?","answerOptions":["2","3","4","5"],"answer":"3","type":"multiple choice","inputAnswer":"2","hardness":"medium","marksWorth":1},{"id":"lwemo5gu","question":"Suyun erime noktası hangi sıcaklıkta gerçekleşir?","answerOptions":["100 derece","0 derece","50 derece","30 derece"],"answer":"0 derece","type":"multiple choice","inputAnswer":"100 derece","hardness":"medium","marksWorth":1},{"id":"lwemo9oh","question":"Su ne zaman buharlaşır?","answerOptions":["Soğuk","Sıcak","Rüzgarlı","Yağmurlu"],"answer":"Sıcak","type":"multiple choice","inputAnswer":"Soğuk","hardness":"easy","marksWorth":1},{"id":"lwemo7jz","question":"Fill in the blank: Su, sıcaklık arttıkça daha _____ buharlaşır.","answer":"hızlı","type":"fill in the blank","inputAnswer":"I don't know","hardness":"medium","marksWorth":1},{"id":"lwemoanz","question":"Fill in the blank: Suyun kaynama noktası deniz seviyesinde _____ derece olarak kabul edilir.","answer":"100","type":"fill in the blank","inputAnswer":"Know","hardness":"medium","marksWorth":1},{"id":"lwemo6sl","question":"Su, sağlık için önemli bir içecek midir?","answerOptions":["Doğru","Yanlış"],"answer":"Doğru","type":"true and false","inputAnswer":"Yanlış","hardness":"medium","marksWorth":1},{"id":"lwemo5u0","question":"Su, kahve gibi içeceklerle eşdeğer mi?","answerOptions":["Doğru","Yanlış"],"answer":"Yanlış","type":"true and false","inputAnswer":"Yanlış","hardness":"hard","marksWorth":1},{"id":"lwemo7pm","question":"Koşarken çok su içmek zararlıdır.","answerOptions":["Doğru","Yanlış"],"answer":"Yanlış","type":"true and false","inputAnswer":"Yanlış","hardness":"hard","marksWorth":1}]